【蜘蛛俠告別MCU】Sony發聲明宣佈奇雲費治不再任監製 暗指迪士尼搞局

迪士尼與Sony就將來蜘蛛俠之合作談判破局，蜘蛛俠恐退出Marvel。迪士尼和Sony因為錢銀問題談判破局，迪士尼要求《蜘蛛俠》電影票房和Sony五五分賬，Sony不願讓步，雙方無法達成共識。

雖然有消息人士指談判仍有轉機，但剛剛Sony就發出聲明，指Marvel總裁兼監製奇雲費治（Kevin Feige）不會再擔任未來《蜘蛛俠》的監製，向奇雲致謝之餘，更暗指是迪士尼搞局。
Sony之發言人指：「今日很多新聞都錯誤地描述了奇雲費治在電影中的參與，我們很失望，但尊重迪士尼，不再讓奇雲費治監製下一部真人《蜘蛛俠》的決定。我們希望將來會有轉機，但明白迪士尼給予了他很多新職責，包括所有新加入的Marvel作品，他沒有時間處理不屬於他們的產權作品。奇雲很出色，我們很感謝他的幫助與指導，也感謝他幫助我們走過這段路，我們將會繼續。」

statement都出埋

記得我講過蜘蛛俠完左約好大機唔同迪迪尼，當日班m撚重

tom holland點算係咪要著返套甲做iron man

家下marvel基本成個phase 5要重編過，蜘蛛俠無撚左係其一，
當日marvel plan左phase 5 Norman Osborn先係重點組dark avengers ＆ 鋪f4,xmen角色出場，
家下成個phase 5個main Villain + 佈局要plan過喇！

其實咁樣最後都係玩鳩演員同觀眾

原來你仲未死

Kevin Feige係最想MCU搞得好果個，做衰嘢既一定係隻老鼠

其實部片係主要老鼠定索尼出錢拍？

之前講過KF plan左有total mcu 起碼十套電影參與
成個phase 5蜘蛛宇宙應該係mcu主線來，
咁發展下phase5應該蜘蛛宇宙會有好多marvel heroes做參與連動
disney 見會投資咁多marvel heroes資源落sony 蜘蛛俠到，
到時sony 蜘蛛俠大收下disney自己分得錢少唔撚妥，
咪開個要同sony 55分賬個deal出來

無左GG其實都直接影響老鼠其他mcu戲既收入
之後咁多部新野, 無一個GG咁既角色, 真係未必留得住班觀眾, 至少唔會套套睇齊

根本唔合作就係攬炒

🤕

攬炒就錯破裂只係商業現實
sony經venom & 套蜘蛛動畫大收下根本清楚無同disney合拍蜘蛛俠都會收得
而且唔合拍下自己拍蜘蛛宇宙同色連動(如venom貓女)可能重賺得多，所以之前報導過就算同disney簽新deal的話會增加自由權，荷蘭仔要參與sony其他蜘蛛宇宙角色電影。
disney方面都講左拉走KF理由，我家下自己大撚把親生仔heroes xmen f4,deadpool等我拍，重咩要晒資源時間落版權唔係自己既spiderman身上，所以就開個55分賬deal出來。
總結講家下合拍蜘蛛俠電影商業上根本對兩間公司都無著數，分手重有利下兩間公司重點會合拍傾得成

又病發

點解每次都係就拍到sinister 6嘅時候嚟撻Q

DC或成最大贏家

SONY玩得寸啲同dc合作都仲得,就算拍套垃圾都一定大收
駛驚你mcu

呢個真

幾可會跨公司

如果同dc拍真係必睇

你問sony啦

sony次次都係一副靚牌最後搞到輸到離場

蜘蛛仔兩次reboot，古惑狼放返俾人，捉馬騮同ever quest 新作腰斬

sony出錢出版權,
55開,sony大風險過mcu好多

獨立電影主要係Sony出資出器材 無賴Disney分5%票房錢同週邊商品都唔滿足 仲要大咬五五分帳 人哋大大話話都經營咗呢個IP 20年 佢啱啱俾蜘蛛俠加入返大家庭3年 你就分人一半錢？食懵咗呀？

呢個IP出Game 出電影 出模型 Disney全部分一半咪好著數？我係Sony嘅話實心諗 你大我呀 你Disney以為自己老幾 即使個IP無之前咁紅 我都唔益你啦

嘩… 你講嘢調轉晒嚟講 個IP係Sony全資擁有 當初Marvel幾年前傾好呢個IP所有收入分5% 佢只係提供劇本已經分錢 宜家見蜘蛛俠票房收得 無啦啦反口分一半錢？做人唔好無賴成咁 大圍劇本往後都捧蜘蛛俠嘅話 完約傾新約咪傾多少少囉 但都唔係五五分帳咁離譜啊嘛 二八 三七分帳我覺得都還可以傾吓 佢一開波就食咗人哋隻車 唔反檯至奇 佢當咗個IP佢有份擁有咁款

First look at Sony's reboot of Spider-Man. Zack Snyder rumored to be the Director.

大家都有互惠互利 你唔俾蜘蛛俠都帶紅佢其他IP嘎？你要知道都有蜘蛛俠Fans為咗睇蜘蛛俠先睇復仇者系列 我就係其中之一 成個Marvel我淨係鍾意蜘蛛俠同鐵甲奇俠 如果無 我根本唔會睇復仇者系列

既然要五五分帳 咁一係以後有蜘蛛俠出嘅電影 Sony都同Disney五五分帳囉 咁就公平嘞 無理由佢分人一半得 人哋分佢一半唔得

呢啲嘢自由意志 我無權阻你 你咪睇其他英雄囉 同埋上集個收尾Sony Picture都一樣可以繼續作落去 請返原班人馬演員拍都仲得 只係唔可以提其他英雄同埋鐵甲奇俠俾佢嘅嘢 本身蜘蛛俠個人設係研究生 佢一樣可以研發好多新裝備去玩去作 同MJ啲感情線又可以有排寫 完全無問題

Ironman 直接交棒比gg仔而家無左gg仔等於無左ironman成個MCU群龍無首，你邊度搵到人擔大旗？Thor？

但係不利觀眾同一眾fans，屌佢老味

Sony搵返Tom holland拍一個平行宇宙都得

我仲等緊蜘蛛俠3嫁屌你老母 啱啱先埋下個咁爆彩蛋 就話退出marvel

mcu果兩集d劇本都唔係好得幾多姐
癡線 兩集d反派都係唔gur iron man
而家睇緊iron man junior？

有啲人錯覺以為sony拍既Spider-Man係唔收得
其實連比人屌既The Amazing Spider-Man 2都收7億幾,
我同你合作我當你收12億好未,55分都係得6億,
sony點解要同你合作,點解要比曬蜘蛛俠既角色你谷大復仇者,
迪迪尼傻撚咗

佢仲要唔止分票房 係其他週邊都分 真係太離譜 同埋蜘蛛俠個IP就好多路線可以作落去 根本唔同其他英雄合作都有排玩 讀完書 就去號角做記者 之後做研究生 再入帕克工業做CEO 真係玩都玩唔晒 仲要分俾Disney

homecoming悶到抽筋 FFM叫做好少少 但都似係消費緊IM多過真係睇GG俠
反而上年套動畫拎埋oscar 完全屌打兩套MCU既GG俠囉

心痛Tom Holland同Tony stark

但有一問題咪係除左CEO基本上都拍過哂

途中仲有好多惡人可以拍㗎嘛 同埋仲可以作埋蜘蛛女 猛毒嗰啲

慘, 明明決戰千里片尾仲留哂伏線, 唔知點收科

ironman翻生自己帶返條主線啦

Sony夠疆咪再reboot過囉

點樣大風險？復仇者咁成功，m記比蜘蛛俠中途亂入，再成為第二part既主要角色。出錢我覺得點都會賺返。你話版權，講真如果佢唔比蜘蛛俠入復仇者，你估sony仲可以reboot多幾多次？reboot到好似超人咁都冇人睇啦。

屌 我好鐘意tom holland嫁

成件事最慘係演員同觀眾

之前先話仔仔要拍豬豬俠到3X 而家咁快可以收工嘆世界

5.5又真係狼死左D,SONY6 老鼠4就差唔多

由不停reboot蜘蛛俠開始,已經係玩9觀眾啦
諗唔到有邊套戲好似蜘蛛俠咁短時間不停reboot

早幾個月先講到蜘蛛仔擔大旗,突然間又要收皮,真係
迪迪尼又真係太貪既,7 3分帳就差唔多,5 5真係痴撚左,就算唔入MCU都有一定收益,但唔會有依家咁多咁姐,有份入MCU又唔係得SONY一個有賺

無MCU觀既蜘蛛俠我就唔會入場睇了,雖然迪迪尼係仆街,但一年N套超級英雄,唔關MCU事果D都懶得入場睇

hulk 都係三個
神奇四俠就準備第二次reboot

我覺得M記拍既GG俠個動作設計唔夠SONY拍得靚
所以對呢2集都無咩FEEL 比唔比返SONY都沒咩所謂
只係鋪左落黎既路就唔知點改啦

大把壞人未拍過

咪傻啦
點會拎便宜仔lead住phase 5

睇tom仔直接做ironman仲正

M記動作不嬲唔突出

反正係far from home都拎左edith 求其揾個理由唔再整spider-man甲轉做iron man 2.0 /其他hero咪得

咁peter parker個名marvel都唔用得 如果分返開？

得ca2幾正

反正都比號角日報爆左出黎 索性改名換姓囉

正
可以睇返d有spiderman味既spiderman
而唔係tony stark接班人

thor都走去銀河啦

可能係DS

依家又要推第二個擔大旗
後生既無曬
唔通真係推力架做美隊2號上位

嗱 番番sony都好
拍番amazing spiderman 第三集得唔得
我想睇番garfield 同emma stone
btw 本身仲以為有得睇tom holland版spidey睇到真mj出黎

Gwen死咗啦點出場

呢鋪一定係Marvel 唔著架啦 一黎就五五分帳 真係痴撚左線 唔好唔記得 Spidey 所有週邊產品既profit 係Marvel食曬架 明明一隻老鼠仔 學人獅子開大口

再加上冇左gg仔 我覺得會係Marvel傷d 難得Marvel用咁多年 整左個咁成功既MCU出黎 宜家兩大主角Iron man 同美隊同一時間收左皮 故事既高潮亦隨住ending game 之後回落 咁既時候難得有Spider Man接棒幫你頂住 再戰十年 仲黎玩野 宜家MCU冇曬d好iconic 既英雄 好易整到成個MCU 含家鏟 一陣套套都唔撚收得 我真係指撚住佢黎笑

但講到拍Spider-Man Sony 又真係...
點都估到本來win win既局面會變到lose lose

endgame 自膠

咁樣先keep住令到班觀眾課金入場ga嘛

改名做Night Monkey

俾Sony見到你呢句一定後悔死佢
冇左你個大客等執笠都似

我估最後都係老鼠認低威，一來咁樣斷Marvel phase 5計劃，難得有x-men deadpool回歸，少咁件蜘蛛仔，講真肯合作拍成長篇落去我係幾想睇，之後應該去返主軸有報社有綠魔

Sony拎隻ps4隻game做劇本都得啦

依啲Deal最後傾成機會好大....
1+1>2
係後尾點傾分成....
未到真係開拍都會有轉機.....

迪士尼收購埋sony pictures 咪算，橫掂母公司越來越摺

uncle ben係咪又要死了

gg俠 3部曲 同之黎2集係有7至8億票房架 FHH先得11億 一半得5.5億 梗係唔制啦

同意

btw 嘎你老母呀嘎

真係係無邊個舊英雄 好似gg咁紅囉

其實只要觀眾團結話唔撚睇sony拍既佢就一定讓步
蜘蛛俠重拍左咁多次而家終於有一個完整既，而家又同我講冇撚左啦又要重拍啦作為觀眾真係冇心機再睇獨立出既蜘蛛俠

根本就係DISNEY仆街
蜘蛛俠係SONY買左
上面班仆街講到SONY搶左人咁都ON99

同意

荷蘭仔

我覺得迪士尼先獅子開大口
再調低局sony肯續
不過又reboot玩鳩觀眾實比人屌到飛起

週邊收入係Disney全袋喎

FOX仲有X-Men版權果陣都好多依D人

同得老鼠合作就係想賺多d
想將利潤最大化 點會甘心得幾千萬
癡線 而家老鼠獅子開大口
唔反檯既 過多幾年 想再大食d再食多你一份點算
咁大貪既咪割席
睇下你傷d定我傷d囉

你痴撚線架
個版權係sony架
人地一毫子都唔分俾你都仲得
你可唔可以有道德d

睇到上面條友盲撐迪士尼
真係嘔血

明明 Disney貪錢，蜘蛛俠週邊係佢賺，復仇者聯盟都係佢賺，而家你淨係蜘蛛俠獨立電影畀sony賺都唔得

在商營商，sony求其鳩拍一套都可能賺得多過畀你分一半，我係sony點解唔割席
Disney貪心先搞到而家個蜘蛛俠冇得拍落去

不過依然覺得初代最好睇

癡撚線 咩叫無恥
個版權真金白銀買翻黎
目的就係要賺最多錢
多左利潤 做乜要分翻比人

講乜撚野道德 傻撚左

最後都係搞鳩觀眾

無恥？
佢買咗GG俠個版權喎清

蜘蛛俠有份演Avengers,
sony 又無錢收,
蜘蛛俠周邊又係Disney食哂
(呢到已經有好多)
如果連獨立電影都要比你分50%.
不如送番個版權比你好唔好?
仲話咩貪晒九億, 你都弱智

以前蜘蛛人被割讓，索尼怎樣也曾經讓他有個榮景
後來漫威是崛起了，迪士尼提出一漫兩制
希望讓蜘蛛人成為一個漫威的一份子，索尼想像漫威夢，也答應了

但你看離家日，蜘蛛人的主體性都快沒了
到處都是鋼鐵人甚至復仇者聯盟的影子，
是的，也許短期衝高，但長期就可能過度依賴，
就像水電都靠漫威提供還沒有軍隊，迪士尼又養出護漫手，
遑論迪士尼根本就想改變掌控程度，摧毀原本一漫兩制的協定，
如果不趁現在趕快切割，避免整個變成MCU跟迪士尼主導的情況，
到時候更深入變成MCU附屬、復仇者小弟、重要配角都MCU客串，
到時候就算索尼要喊『反送迪』可能都來不及了

果位巴打應該岩岩大陸落黎,
唔知呢個世界有版權

講到Sony冇同Disney合作會輸，之前Sony拍既蜘蛛俠都係賺錢完場，只係Amazing Spiderman 2賺得唔夠理想而撻Q

舊年一個Spiderverse引到幾多人支持，仲幫Sony打左強心針，自己一個玩仲可以創造新意及話題，唔一定跟MCU既打法，更不論遊戲既成功，並收購左遊戲公司

迪士尼手上係仲有牌，但呢一著打亂曬Marvel Studio佈署，觀眾想留低既其中一個誘因消失，得返Thor同GOTG期待。

另外，Avengers 3, 4有Spiderman, 票房大賺，但Sony冇錢分既

大陸仔差在未講埋钢铁人

我最怕電影蛛蛛俠，雖然而家個o靚仔蛛蛛俠比較順眼

仆你個街
上面個條友盲撐迪士尼
真係好撚無恥
個版權sony架仆街 人地賺晒係應份架
迪士尼貪得過份咪攬炒囉

俾你用係人情
唔俾你用係道理
自己真金白銀買返嚟嘅嘢仲要睇有無道德先做商業決定？

你要怪不如怪當初點解Marvel咁廢要賣版權俾其他廠商好過啦

講到Disney 咁好人叫Disney買起蜘蛛俠版權咪得囉！Disney又唔想畀又想食人一半，你話貪唔貪心

條友真係好on9
我頂佢唔順

其實ironman本來係2打6， 係ironman電影收得先加重佢漫畫戲份，而家慢慢就收皮架啦

Me and the boys 只可以係memes度出現
大銀幕唔會再見到

咁蜘蛛俠係迪士尼其他電影出場既版權費呢
蜘蛛俠既周邊產品收益呢
迪士尼都冇分返比sony啦
依家係迪士尼主動提出高分成導致決裂
係迪士尼迫害觀眾喎

屌你不如迪士尼借晒marvel d人俾sony拍
55分賬囉 無恥

咁迪士尼要食人一半，我都可以話佢冇道德犧牲觀眾福祉

Dc狗廢老K又出黎吠

你唔好話Disney大貪,
一下食咁多
犧牲觀眾福址

黑人gay蛛俠， 蛛蛛世界大把野拍
幾時出套死侍world, 都好好笑

未來蜘蛛俠如果擔大旗
復仇者5 6 7 套套廿億以上 sony一毫子都無落袋
個人電影仲要比你食一半水
而家邊個無道德

屌 比返dr doom我reboot個doom

你咁講法，之後逢係蜘蛛俠有份出現既電影，迪士尼都應該分返錢俾Sony,咁就真係fair啦

奇異博士

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

奇異博士 雷神 仲有電影先紅既星際特工呢

sony借俾你拍avg一毫子都無收過
你點睇 又無道德？

屌廸士尼又玩野
之前木蘭花已經覺得佢地仆街
好鍾意mj呀
歷代最正

sony自己拍個3部曲部部都收8億 講緊最舊個套02年 最新mcu個套暫時係10億 你計返通漲票價問題? 就算口啤唔好嘅第2次reboot都有7億
講真mcu自己食曬周邊收入 仲要sony分返50票房收益 霸權咩

屌你如果而家同我講
個MCU無咗蜘蛛俠係入面我真係唔想睇落去
你叫Disney自己拎政治政確嘅力架俠同女權超人擔大旗啦

咁不如成套mcu reboot啦

一個編劇收5%票房再加
可以係自己其他電影任用一個極受歡迎既ip角色
再加上用果個ip角色出周邊
重未夠，迪士尼到底有幾貪得無厭

收撚皮啦你
劇本? 借撚左個主角俾你你先有哩個Avenger劇本炸
係度倒果為因
如果蜘蛛俠套戲要50/50分
迪士尼d戲有蜘蛛俠就應該分返錢俾Sony

我屌你啦
拿 而家我寫劇本 再問迪士尼借人拍返到avg5
我唔貪心分一成就ok
咁得唔得

冇左真係冇興趣睇

咪就係，如迪士尼要分一半，咁其他有蜘蛛仔既戲就應該分錢俾Sony

spiderman係生金蛋的戲
03年一出即刻睇
果時覺得好正好amazing
toby拍得好係mary jane搵錯人拍
之後果個太型唔係好似spiderman
無點睇
holland係我覺得最似peter parker
mj又出奇地好
佢好爽朗又好charming 😘

賺緊嘅野，要比你強行注資50%食50%利潤。唔好講到比錢就大曬，正一中國人心態。

神奇四俠第三次喇

扣除成本之後你都忽視左十年間電影市場增長左幾多全球最高票房頭20除左阿凡達同鐵達尼號之外都係2010年打後既戲 一來戲飛貴左 二來3D imax愈出愈多(仲愈黎愈貴屌...) 三來戲院都多左

無可否認既係reboot2個系列拍得幾差 但同樣迪迪尼都唔係無爛劇本 雷神1.2 美隊1 口碑都唔好幾多
難聽講句超級英雄電影收得 更加多係情懷唔係劇本 迪迪尼渣個劇本就想收人一半 咁佢周邊分返一半比人囉

等睇老鼠買起成間SONY

Tobey 最正

我極度懷疑條友出食飯係會係人地碟飯拎兩啖黎食
跟住同人講你都食唔晒架啦 食你兩啖唔係唔俾呀

其實兩大集團都賺錢賺到笑
我諗係花木蘭單野
先搞到係spiderman 個deal要大咬啲
在觀眾角度只要holland繼續拍
我作為fans會繼續課金

Emma Stone死左啦

你去照照個腦有冇問題啦on9仔
up緊乜撚尻柒野呀你 恩乜撚野主心態 仲要整個on9比喻
首先蜘蛛俠係sony買撚左
而家係disney想拎蜘蛛俠著數
一黎收曬周邊產品d錢
借左蜘蛛俠去MCU自己咁多戲度用 又唔分番D錢俾sony
轉個頭sony蜘蛛俠自己出戲就要人分番一半俾佢
點睇都係disney係中共啦on9仔

點解仲有人撐迪迪尼?
你估迪迪尼仲係以為賣米奇老鼠果間野? 大家完全唔知而家家迪迪尼係吸血鬼係霸權? 近幾年收購唔少公司想壟斷市場 而家仲想食埋Sony果份

賺多咗??
咁你答我
1, 依家版權係邊個手上?
2, 邊個收緊周邊收入?
3, 邊個收緊Avengers + 其他電影收入?
4, 邊個收緊蜘蛛俠獨立電影錢?

你咪同我講emma stone靚過mj
佢就係有character 好爽直果啲女仔

屌你又攪著d fans
迪士尼真係戇鳩
咁撚威買埋sony啦

其實上次marvel公佈phase 4都未有GG仔
咁即係距離下次見到佢上大銀幕之前都重有時間再deal
話唔定之後一人退一步又傾得成呢

上面有班屌sony嘅人羅輯錯撚哂喎
即係咁, Marvel當年好撚窮就賣咗個仔比Sony
Sony當佢親生仔咁供書教學養大佢, 個仔大個咗仲做埋明星紅到發紫
而Marvel嫁咗比Disney做咗有錢人
突然Disney走出黎同Sony講Marvel先係個仔嘅親生老母
同佢傾可以提供物資助佢發展事業但要收返5%利潤
幾年後見個仔紅到咁 就想大咬收50%
邊個無賴d?

根本唔係老細同個員工關係，係兩間公司合作嘅關係，你個員工點都唔會叫到老細賺錢畀一半你啦！

你而家係幫間公司sell件product出去
你sell得好 你有佣分係正確
但係你而家要所有profit既50%
你覺得你唔大貪？
仲要本身件product係好野 搵邊個sell都穩賺不賠
而家公司都唔計你私下落隔個d
俾埋個屎忽你好唔好？

答我啦, 弱智
1, 依家版權係邊個手上?
2, 邊個收緊周邊收入?
3, 邊個收緊Avengers + 其他電影收入?
4, 邊個收緊蜘蛛俠獨立電影錢?

成句野都可以調番轉比SONY用

我一直講緊嘅都係個角色
Avenger 呢啲合拍片個有新蜘蛛俠吸引人入場
CA3,AVG3,4賺多咗嘅錢又係因為SONY個新蜘蛛俠吵熱個話題
而一套戲最重要嘅都係角色
咁分翻角色嗰部份嘅錢畀翻SONY有咩唔合理？

你地唔好再迫佢啦, 佢駁唔到架啦

spiderman 又一次reboot

可能佢睇唔到, 幫你推一推

即刻係漫畫出個角色叫spidey boy

重要講到去中共
又比較下邊個似D丫
marvel以前經濟唔掂,要賣gg仔出去比sony,後來marvel比Disney收購左,手上ip多左開始想搞ip宇宙霸權,就想氹sony合作番,想用到gg仔盡

清朝以前國力唔掂,搞到輸左香港出去比英國,後來清朝比中共收左皮,靠龐大人口市場世界工廠之名掘起左,開始想搞中共意識形態霸權,就氹英國比番香港佢,想用到香港盡

原來仲有咁多人未block個咩清新機
佢一向都係咁弱智

好似話唔會reboot喎，會用返一樣演員同導演
無kevin feige，sony自己拍返

乜原來計埋周邊產品利潤都只係啲紙呀筆呀

我一直都無反對Disney想大咬啲權利 我只係反對緊佢大咬到無道德

咁點解明明版權係Sony到, 又會比Disney搶哂全部周邊咁無道德?
合拍片佢有份出場, 連5%都無得分咁無道德?

Sony只係攞翻佢自己投資嗰part啫

SONY根本無需理會on9尼
邊個求邊個都未知
有危就有機,富貴險中求,無需要益on9尼

Disney主動獅子開大口用全球觀眾福址去拐索 拐索係無道德
而且你句話有少少問題
你先係低道德標準 覺得拐索無問題
我先係高道德標準 講嘢前用吓少少腦唔該

優質投資係有升值空間

無marvel加持蜘蛛仔自己玩賓周咩

不如咁啦, 為左全世界人類著想,
所有角色/人物版權都送哂比Disney,
等佢一間公司好好咁任意發揮

但係CA3,AVG3,4多咗票房嗰一部份SONY係有貢獻喎 ,又唔見Disney分比sony

無marvel你呢間咩Sorry話…err係Sony先啱 等執柒啦

endgame之後得番spiderman係想睇
依家睇都慳番

屌你肯答點解avg收益唔分返俾sony未？
人地有貢獻喎

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

你點肯定無升值空間？
唔好鳩up好喎

又唔見舊版123拍得衰
依家拍熟左,剩係sinister six同venom都大把野拍

即係又重拍

你收收皮啦 以前只係攞開五億六億而家攞九億
你睇下
知唔撚知通漲漲左幾多呀 用下個死人腦啦on9仔

人地覺得丫嘛

64一樣太多 73

總之5.5就係太大咬啦,只係有啲人覺得冇問題,覺得Disney開5.5係為左影迷福祉

講真, Sony一早就唔應該放周邊收入同合拍片收入比Disney食哂
依家隻狗越黎越貪
仲要反咬自己.

腦?佢無GE喎

佢哋仲有xmen deadpool

依家講55分大咬嗰個係老鼠喎巴打

我諗老鼠就算要9成
都會有堆盲粉撐
老鼠咁做都係為左全球影迷福祉

計埋通脹咪收多2,3成
未計帶起左個角色之後周邊收益增加係比disney食晒
disney依家獅子開大口要人55分
mcu既戲sony冇得分
周邊產品冇得分
依家連gg仔既戲都要55分比人
哇真係好有道德喎

而家攬炒mcu冇得做落去
咁end game Tony Stark咪死得好慘
咁既話我寧願要iron man都唔要spider-man呀

明明米奇錯 點解要逼人sony接受？
大晒？

Tom Holland 係同Marvel 簽約? Sony再拍就用唔返Holland?

如果件事係sony見mcu擔大旗既角色都走左
走去咬marvel要分埋mcu入面gg仔既既profit就係sony仆街姐
依家邊個咬邊個啊,講道德

Sony 咩都唔洗做有錢收就讓下路啦 唔係迪迪尼你隻蜘蛛仔邊番到生

乜依家原來係sony開大口咬marvel咩?greedy????

係咁掂就唔駛reboot又reboot啦

明明Sony就岩哂, 同埋佢都話肯讓步
不過係老鼠太大咬,
依家仲要比人屌番轉頭, 都痂撚線.
原來真係有弱智會是非不分咁撐老鼠
唔怪得佢咁撚惡啦.

呢d人全世界都多
米奇就係知sony底花想利用輿論壓力逼就範

唔夠人講就話sony之後拍既一定冇咁好睇
係啊係啊,英雄片一定只有marvel拍得好睇啊,venom我咪一樣睇得好爽
總之disney開大口就係為左全球影迷福祉,sony買左版權都要連唯一既gg俠電影收益都要55分比人就係合乎道德

早分早好。講55分無問題個d。今日老鼠可以同你咁大咬 。他日見收得 。同你91你又硬食啊？

第一輯tobey獅子開大口比人割席
第二輯係唔夠預期好 老鼠從中殺入開個荀deal比人
而家想將個荀deal反口食埋人地果份 變翻同幾年前差唔多
咁不如自己拍

如果係28/37然後sony都要停止合作既話都可能會覺得係sony仆街
依家係55啊屌,不如叫sony為左全球影迷福祉,將gg俠送番比disney啦係咪先

有版權都唔係大哂？我有權版。我拍蜘蛛俠食屎都得啦。洗同你deal?

如果迪士尼開價係出一半錢
之後票房同週邊都係平分
咁sony就實應承啦
而家迪士尼持住自己多角就壓鳩人價
食屎啦
sony拿拿聲捉holland打sinister six把啦
最後黑貓出埋黎flirt蜘蛛仔

有版權就真係大晒 一係佢自己買番 on99
咁唔係sony買個版權黎做咩 你都on99

咁又唔見disney為左影迷福祉狠心啲買番gg俠版權咪又係為左錢,講到幾撚高尚,笑到我仆街

而家邊個壟斷
見英雄片收得 收購marvel
要阿凡達 xmen f4 收購fox
要星戰 收購lucas film
要動畫 收購pixar
而家仲想搞埋sony

你講緊disney?

好心啊,disney賺錢就賺得有道德啲啦,已經咁撚多ip,求其搞幾個cross-over都大賺架啦,咁都唔買番gg仔番黎,又要留佢係sony到慳錢唔買番,又要食人啲票房,我好想睇gg仔同deadpool一齊演出架嘛

disney真係賺錢賺得好冇道德

你夠幫你老闆揾錢啦，你有冇分佢5成收入，定每個月得幾皮？

講撚到sony搶番黎咁
disney為左慳錢唔買番版權
仲要犧牲埋觀眾福址同sony割
呢種係姑寒 所以無道德

下 個版權偷呃拐騙翻黎？
生母養唔掂個仔 賣比養母
養母湊大個仔
生母後來嫁比個賤老鼠
而家個仔變左金蛋 搖錢樹
老鼠跳出黎話 以後個仔賺幾多要分翻一半比我地

條友重要話番sony似中共
話人前唔睇下disney&marvel&sony&gg仔同中共&清朝&英國&香港個故仔有幾撚似

迪士尼自己賺就有道德
sony賺錢就無道德
咩標準
仲有你唔好綁架所有"觀眾"
你不能代表我

舊版第三集有venom 咪衰咗囉，拍唔到第四集搞到要reboot
Amazing spider-man2 咪想拍sinister six，最後又唔掂要reboot

唔講以為今次事件起因係sony起價而唔係disney大咬

你話架嘛,拍得好獨大唔緊要丫嘛,既然獨大咁點解唔買番gg俠番黎啊,點解要犧牲影迷福祉啊,點解disney要咁冇道德啊

錯晒
最尾係迪士尼想借蜘蛛俠 sony先放棄第三集

Amazing spider-man要reboot係因為撞正個第2集比第1集收得差左加上disney開個筍deal先有個誘因比sony reboot姐
依家disney氹完人落搭之後反口要咬人5成,sony咁都唔應成真係好冇道德

咪係個陣disney開個deal出黎,如果要合作既話sony就要reboot個故仔,gg俠先拍得番入去mcu,所以sony先reboot咋嘛,倒因為果

根本第二代拍得唔差
sony係可以自己keep住拍落去

借問聲邊度拍得唔好
定你盲反sony?
仲有你唔好代表所有觀眾呀

其實呢
咁撚多人屌柒你
你會唔會覺得自己個腦係有問題ga呢?

恃住自己多ip就想慳錢唔買gg俠番黎重壓佢55開就真係霸權啦既然拍得好睇就冇問題,點解disney唔買番gg俠佢啊,姑寒精

宜家大家試下水溫者.....
老實sony收返睇黎又要重頭黎
荷蘭仔同mcu太多千絲萬縷
全部扮失憶好難搞

唔會架,佢會話sony似中共
但係又唔睇下自己啲言論

拍戲就緊係搵錢
準備睇sony 拍爛蜘蛛俠

Sony肯賣disney會唔買

黎啦黎啦,唔夠人講就會話time tells

x-men成個universe咁大咁多角色都買番黎
disney買唔買係睇佢姐

Venom 垃圾cg都有人咁正，難怪sony咁有信心

事實係收得popcorn片睇得夠爽咪得

靠大量ip版權既universe壟斷其他ip都無問題咁仲有乜嘢好講
係睇唔過眼點解有人會接受到呢種壟斷行為啫
我為人太正直 見不平我會出聲
你地就甘於俾人剝削

#209
但係sony 單拖嘅真人電影絕對無 只會愈拍愈貶值
再者 觀眾唔會因為你賺得多而開心咗

似係你係未來人喎
絕對？你又知

戇撚鳩套戲本身Sony自己出錢拍
迪士尼就咁比劇本都有5%
依家迪士尼想加到50%

何況之前Sony第一二套嘅蜘蛛俠其實賺到仆街

其實mcu 幫far from home 賺多d 係應份嫁，av3,av4 同周邊都已經係Disney食 曬，如果電影都幫唔到手，sony洗鬼同你簽約？

就算係未合作之前 嘅amazing Spiderman 電影都只係無賺咁多而唔係蝕錢嫁

不嬲sony 話想用同一個deal 繼續合作，依家Disney獅子開大口想食埋sony果份炸，根本disney 賣Spiderman周邊係好賺錢

太正直
講出黎你自己唔面紅個下好野
邊個夠你無恥
唔去民建聯做真係浪費

巴打你唔好CAP錯人

raimi版同amazing spider-man2都係衰sony塞太多villains ，同一個錯誤可以衰兩次

戇撚鳩計撚左通脹未
2002-2007年
你用返19幾年前嗰價賣層樓俾我得唔得

唔係話time tells架咩做咩肯定sony出舊垃圾出黎啊
你未來人?

直到而家我都覺得蜘蛛俠應該係毒撚

Push

今晚7點人鏈

都係,
將獨當一面既蜘蛛仔變到mcu既付屬品
個印象一旦固定咗,第時想走都走唔到

仆直都話唔差連Andrew Garfield 同Sally Field都有份屌

你咪推囉就算拍得衰左,都唔會影響disney係今次事件係想欺壓sony既事實,最多可以話一個拍戲叻既公司用仆街手段想欺壓第二間拍戲冇咁叻既公司

九龍灣戰線

真係無彎轉？

點解蜘蛛俠永遠都爛尾

因為disney度縮唔想買番gg俠

我諗左一陣，同達哥 與 backup手足的關係是咪一樣

但我再諗下，Disney 幫佢加左五成，對佢自己無利咩?
既然對佢自己都有利，咁點解要講到咁偉大，係佢幫SONY咁

50-50對分，點計都係想食左人隻車啦

喂 師兄所見 略同略同

Kevin Feige唔駛人工？

phase 4 本身就無提spiderman

身為一個正直既人你竟然唔係按事件既實情去睇件事而係按拍戲能力去支持間仆街公司,係我眼中你同啲支持支那強大o既既得利益者一樣,只要自己得益,中共點欺壓其他人都冇所謂,最緊要國家好

支持Disney全面收購返sony手頭上所有marvel版權

Kevin Feige本身既人工已經計落套戲個cost到啦講撚到佢唔駛出糧剩係得本身個分紅咁

話緊你啊柒頭中文水平有限?

動畫唔洗諗點connect 空間又大啲 睇下venom

D M記 fans成日忽上腦，講到Sony 乞DISNEY 入MCU.

根本兩邊都只係互惠互利，難聽d講，Sony再reboot，都保證收7億幾。

人地拎住個版權經營左2x年，Disney一句話55開就要受，無撚嘢下話。

反正都賺大錢，唔差在銀彈搶番啦

咪就係囉,disney真係冇道德,都賺硬架啦,x-men都買得番,係要諗埋啲縮數唔買番gg俠,唔顧及影迷福祉

你條on9仔真係好撚傻鳩，含米奇老鼠條撚無錢分比你架死白痴

屌
如果最後傾唔埋真係罷買far from home bluray
同埋當Phase3完左算，phase 4退坑

米奇老味食屎啦

再reboot應該無咁多人睇啦，第4次re d人都無晒意欲

又重頭黎過

第一,睇黎你中文水平有限,段野係串緊你係既得利益者,拍得好睇就得,背後既ip爭奪,幾仆街幾無道德都冇所謂,但係你就第一口咬番人冇道德先,睇黎似中國人個個係你多啲
第二,就算sony拍出黎既係屎,我都係支持緊樣正確既野,唔似你為左好睇,disney幾仆街都話sony冇道德
第三,都未拍,你就知係屎,你係未來人??

仆直? 睇過。7億幾票房2014 10大票房其中一套

咪就係囉,咁點解disney唔咁做啊,真係冇道德

其實我懷疑佢想入mcu同埋夾番mcu隻細佬蜘蛛仔先拍到有小小兒童向,
如果唔係,應該會拍得成人向啲

睇點re啦 uncle ben唔駛再死就ok

你眼中就係只要間公司拍到好電影,佢後面做啲野幾仆街都冇所謂丫嘛明架啦

重點係原本MCU計劃 蜘蛛俠係重點人物

都用左咁多錢搶成個fox20番黎 真心掉百億 買番蜘蛛成個系列番黎啦

老鼠間唔中都會出爛片
好鍾意塞d政治正確入d戲度
星戰sell黑人 亞洲妹 已玩爛
我舊年睇果套超人特工隊2 無端端矮化超能先生 捧到佢老婆上天
阿凡達呢套完全無伏筆既野 都可以格硬開到3集續集 好大機會會爛

你用票房差黎屌第二代丫嘛
乜依家到你唔講票房啦?

On9，有標準唔睇，用你d垃圾思維呀

支那人咪就係講緊你囉 為左套戲可能好睇啲(重要黎緊既戲都未知好唔好睇)去支持間仆街公司

咁花木蘭上個陣快啲支持去睇啦
反正disney拍真人一定唔衰得去邊,幾好睇架

喂，點解一定要受老鼠玩呀，你有股份呀

收皮啦傻鳩 係到死頂
第二套爛到爆炸
仲用數據打飛機?
中國對外公布d經濟數據夠靚啦

再reboot就唔撚睇 睇到厭
一係接舊版 一係接ffh

估唔到事到如今仲有on9迷sony
明明拍左咁多垃圾
請你地食左咁多屎

sony個gg俠唔通又係強搶?
人地梗係計過自拍重有著數過比disney55分先決定割啦
乜依家係sony咬disney先咩
你可唔可以話比我知今次事件係邊個開價先啊

之前係有計劃用holland拍六集

又多隻屎忽鬼

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

屎忽得過你條傻西?
spiderman 2好睇都講得出

駁唔到人咪話人跟你口水尾囉
係牽強既話你直接駁番我丫嘛

所以咪話你眼中就係只要間公司拍到好電影,佢後面做啲野幾仆街都冇所謂囉你認左佢咪算

其實我鍾意睇amazing spiderman多D打電魔個到正到 個時睇imax睇到呆左 特別係一開頭new York 大街中天空穿梭個幕

想反tom holland 套spiderman反而無咁d咩對特印象深Ge鏡頭 最正個到係FFH 比怪客撚到比火車撞個幕

講真，Sony極限真係73同你分不包括週邊
屌，20年唔係佢救M記，你收左皮
GG幾多fans，sony唔知？
依家拎我隻野擔大旗
我大話話頭頂仲有Sony總公司，你？老鼠嚟炸
仲Sony本身諗住摺左影業佢
果少少錢根係吹下口氣都勁過佢

老鼠班人係眼紅到傻撚左唔識分大細莊閒
已經唔係講錢，係侮辱緊人地

講真，對Fans好撚傷

真心，再re真係唔睇

我覺得咁樣先表達到觀眾對佢reboot咁多次既不滿

瑋係你就搵番第一套個主角再拍過

咪打返自己d對手，之前兩套舊版都無mcu架啦

到時仆直就自然返mcu

係又點
我睇之前洗唔洗查埋tom holland係咪仆街?
要唔要查埋佢食過幾多女呀on9

我唔會阻止你架你直認只要拍得好睇就得,咁你咪支持disney囉
只不過咪撚講到disney壓sony55開係好正義丫嘛

講得咁好聽
拎我隻野擔大旗?
冇marvel呢隻野仲擔到大旗?
spiderman已經比sony玩到
連熱門野venom都冇人睇

迪士尼你估無錢咩成個fox收返嚟，嚟緊又開disney+，支持老鼠全面收購spiderman版權

邊個捧紅隻野咪邊個做大佬囉
人地做生意 你係到講正義
幾多歲呀on9連登仔

但係個版權Sony真金白銀買返嚟...

你咪就係由公司角度去諗囉
disney唔買係就係可能搵多55波個方案幾億嘅
但係就係因為disney要慳呢幾億
而要去犠牲觀眾, 即係你同我嘅利益囉

你到底係公司定係觀眾先？
你有買disney股票咁我無嘢好講啦

睇4D FFH Mysterio個幕同最尾spidey sense都正到痴線

我冇話邊個做大佬囉係錯wo
仆街咪仆街囉,個世界係咁多仆街我唔知咩
係有啲人又要做仆街又要話自己正義個下好笑丫嘛

而家搞事果個係disney
傾完協議又反口
用翻你個邏輯
但係就係因為disney 要搵多呢幾億
而要去犠牲觀眾, 即係你同我嘅利益囉

你到底係公司定係觀眾先？
你有買disney 股票咁我無嘢好講啦

venom冇人睇巴打你認真?

明明仲有WB DC

唔係呱
呢套野係唔係垃圾仲需要定斷?
我成日好想知 話sony戲有人睇既人
我地係咪係平行世界

呢套垃圾唔係Tom Hardy真心唔好睇但又好撚收得

Sony已經唔係以前咁勁
真係可以成間俾迪士尼買起

收8.5億叫冇人睇巴打你搞笑能力都幾高

睇黎你中文水平真係有啲問題串緊你個邏輯有問題都唔明
明明係disney主動開大口想賺多啲又想慳錢唔買番gg俠番黎,sony計過條數唔合作重好過合作先分手
做主動個個係disney,都可以比你講到仆街個個係sony

Transformers 4 同年票房排第一喎，係唔係代表transformers 4唔係垃圾

IMDB垃圾到七分都冇
多人睇只係而家d人有錢左多左人入場咋
你估睇venom真係咁收得咩

咁8.5億叫唔叫收得

玩攬炒真係損人不利己

係囉,disney開大口屈人55開搞到sony要攬炒

Spiderman 個朵其實都係靠Sony搞起，無Sony搞起左Spiderman, MCU都唔會諗用Spiderman 啦

有無人評估個 蜘蛛俠系列 既版權總值幾錢？

百億內 廸士尼點會掉唔到番黎

講真，係
睇套爆谷片都拉埋去講道德真係笑左

迪士尼要晒9成都冇問題
因為佢有好劇本

索尼收皮啦
要不是我們迪士尼
你隻蜘蛛俠早就完蛋了

人地要慳錢唔買gg俠但係又要人地收益一半丫嘛
sony唔比係sony唔岩架,巴打走先啦我頂住

呢個真，所以咪話disney用天價同sony收返個版權，到時全世界收聲，fans又有得繼續睇

不過賣埋spiderman，sony電影都摺得咁滯

票房多左又點
Amazing spiderman 7億票房+2億週邊
FFH 11億票房/2 = 5.5億 無週邊利潤
Sony就算拍到屎咁都賺得多過同你合作啦

係啊,直認係冇問題架,我都認disney拍戲係好叻
但拍戲叻就係拍戲叻,仆街就係仆街
唔可以因為間公司拍戲叻就話佢唔係仆街架嘛

話人唔收得,好啦放個數字出黎就笑人以為票房多有錢分真係面都唔紅下個下好笑

Tom Holland好慘

覺得好唔好睇又要你批准呀傻西，事實就係佢拍成點，都有班人覺得好睇囉。

咁撚把炮幫Disney手買起Sony嘛?

兩個搞成咁，損失最大既一定係觀眾
外國觀眾 一定要比d壓力佢地 如果唔係真係大攪炒...

自己搞就5億同你搞55分得9/2=4.5億，周邊仲要比你賺曬，仲有spiderman個朵係我搞起既製作成本又係我出既，你迪士尼嘔份劇本出黎就話要代4.5億+周邊？師兄你識唔識計數㗎？

其實如果disney個條件唔係咁harsh但sony一樣分手我會覺得係sony仆街

但係依家disney開人價55分

點解爛撚到咁仲講得出好似一定有人入場咁

入左Disney好在玩世界觀。

我唔知你點睇，但講真，集集都Ironman ，神盾局，復仇。個創作好侷限囉。

六人組都大把嘢拍。

覺得好睇咪代表你on9囉
鄺jai d書都有人話好睇架

Sinister six 笑撚死人咩
Marvel整到隻vulture 成隻ironman咁啊
比著sony拍咪又係整到on9仔咁

屌原來太空空氣清新機係on9既，曬9我時間⋯大家都唔使同佢嘈啦

同d臭雞啱啱識個有錢佬一兩年就想分人一半身家一樣

果條m撚睇到傻撚左

FFH cost 160 million
Amazing spider 230million
扣返都差幾億啦大佬

呢個真，兩集mcu sipderman既反派都畀人大讚，反觀amazing spiderman嗰d反派

老實asm2同venom我都覺得幾好睇,比深度一定比唔上disney但作為popcorn片我收貨
disney拍戲係叻但我睇到既係為左avg而進步既gg仔而唔係平時認知既neighborhood spider man,而我想睇既係後者多啲
當然有可能既話我梗係想睇deadpool同gg仔同場
我想講既係作為觀眾梗係想睇好戲,marvel同sony分手梗係冇人想睇到
但係就今次事件黎講disney主動開大口要同sony55分就一定係disney仆街架啦,咪撚講到sony為左賺錢唔比disney咬係仆街咁,disney咪又係為左錢

Asm2同venom幾好睇
咁你真係要驗腦

覺得好睇又要你批准啊你老幾啊

收皮啦屌你 你個plot一定包生仔? Sony自己出資金拍 有spiderman版權 你老鼠出個plot就想食一半 咁到時部戲Tat Q 邊個孭飛？ 咪又係Sony 宜家無道德果個唔係Sony 係你老鼠

都未必分既 可能之後仲會講數既

mcu蜘蛛成功大收都係因為同其他角色互動
sony自己拍
同以前有咩分別

都係嗰句
鄺jai d書一樣有on9話好睇
on9唔緊要 不過好心唔好咁大聲啦

咁究竟你老幾啊
你覺得我on9時我都覺得你on9架姐
on9唔緊要 不過好心唔好咁大聲啦

Sony嗰堆垃圾拍馬都追唔上marvel嗰2套
成套戲既緊湊程度完全唔係同一個層次

程度上可以講disney係恃住自己有其他ip同gg仔互動就兇sony要佢55開,又想縮數唔直接買番gg俠
但係偏偏有人支持佢縮數

你一個笑全世界on9咁西利？
柒撚夠未啊大佬

講真係咁掂就唔洗有homecoming，仲要俾FFH做咗Sony史上最收得嘅戲

sony再拍姐係又要睇多次綠魔篇
ben叔又要死多次

岩岩睇番 成個fox20 都係713億 仲要係成間公司版權業務

最值錢既版權除左xman仲有阿凡達

我諗蜘蛛俠 點都值唔過 一百億掛 廸士尼有心既就掉埋番黎唔洗煩啦

Marvel撚真係次次都令我開眼界

蜘蛛俠都俾你milk 咗咁多年啦
係都要賺都盡 乜都係你攞晒咁無恥嘅?

以為睇緊潮文

人地度縮但係好正義架

真心再re除非真係拍得超好，如果唔係一定衰過第二系列

完全2個層次
所以班人話Sony好睇我真係r曬頭
唔知係智商問題定點

睇唔明點解會有人支持老鼠
俾人壓榨開？

如果Sony個版權係借/租返嚟就話姐

喂大佬買返嚟嘅都要同你分一半 咁咩叫買呀

好鍾意MCU但唔係marvel撚
癡撚線 唉你繼續啦 果然係弱智
我出返去

同奶共一樣姐 強勢嗰邊咪拜 屌鳩弱嗰邊

冇咁好氣食飯先
都係個句作為影迷唔想sony同marvel分手好正常
但會去怪sony而唔係怪開天殺價既disney真係撚哂頭

假膠

邊個開價先啊請問

然後又縮數唔想出錢買翻spidy

我直頭sony打手呀
老鼠咁威咪直接買起sony囉
到時分都唔洗分

marvel果兩套其實有幾好睇? homecoming悶到仆街喎

同騰訊一樣有錢收購晒其他公司 做霸權

你迪共一係用一大舊錢買豬豬俠返嚟 唔好諗埋啲縮數

你都on撚9
版權本身係Sony
又唔見avenger 分返錢俾Sony

好撚開心呀 Ironboy收皮啦 無得再消費Ironman.

講撚到counter offer係咬翻disney啲收益咁

兩套野都係消費iron man
兩集d反派都係唔妥tony
無曬蜘蛛俠主導性
mysterio仲整到on99咁

Spiderman係邊邊都係spiderman
我鐘意睇spiderman,邊個拍都會入場睇
不過你一個人代表曬鐘意mcu嘅全部人 真係得啖笑

Spiderman係佢半個仔
唔通第二集就完全唔提及tony？
如果你連marvel既mysterio都覺得on9
我唔知你點忍受平時Sony d villian

推

係啦係啦
Sony應該無條件送返蜘蛛俠版權俾marvel

唔好意思個版權好似係sony架喎？？
sony既sony收翻，入avg出鏡都唔計你啦
周邊又比哂你，依家連唯一票房收益比人咬50都合理？你真係比人榨壓開喎

disney真係貪到

AVG同CA3有冇分返錢比sony

講緊disney丫嘛

屌你老味賺到盡嗰個係迪共喎

其實係無阿

賣公仔唔分返俾sony?

唔計 總之sony大仆街

sony就係原罪

又要分家其實真係好可惜
但係迪迪尼真係咁執著咪買起埋$ony Picture囉
又要度縮但又要賺大錢 邊有你咁著數阿

政策就政府定嘅 錢又係政府出嘅
派4000 仲唔夠？
咁嘅話greedy 嗰個好似唔係政府而係香港人喎！

50/50 賺埋周邊 仲唔係想賺到盡咁係乜？

咁以後周邊一人一半 MCU有GG俠出場既電影票房分番一兩成比sony咁咪公平囉

共產黨？
你想點就點呀依家
無視對錯 盲目支持 仲想人地死

人地係會出錢同設備投資呀
唔係咩都唔做

一早話佢因為拍戲叻啲就支持間公司做仆街野架啦
佢自己又唔認,但言談間已經認晒自己啲立場

做生意賺錢咋 建咩設
你同嗰啲藍絲狗一樣 講乜都幫政府黑警嗰啲係到兜

依到好多學生哥

你用我個角色拍其他野 我無收錢
用我色果賣周邊 我無收錢
我用我角色再自己出錢拍電影 你要分我一半 憑咩
如果係咁 你用過我角色賺嘅錢係咪要分埋比我

姐係你依家又覺得55開係太多啦?

咁啲周邊Sony有冇得分三成?
都未傾好講到你有份咁

同嗰啲借完錢唔撚還嘅無賴差唔多

豬豬俠係憑我本事借返嚟用落avg 點解要分俾你

0.5 變 3
仲想死撐啲乜

撐老鼠既, 不如諗下:

假如我搵你家母拍AV, 你唔拍, 因為你話有人權拒絕, 我就話你犧牲觀眾利益, 好唔道德, 係霸權主義
到你家母肯拍啦, 一套賺八千萬, 之後我搵埋柒婆+葉劉+何妖一齊拍AV, 仲免費借埋家母一齊拍, 家母既所有商品錢由我袋埋, 結果AV一出, 大受歡迎
家母既獨立電影仲由八千萬票房升做一億二千萬票房
我見到家母獨立票房高左, 就話票房五五分賬, 因為我既劇本好D, 你唔肯, 你真係好冇道德, 你下你既電影幾時玩完

明明係老鼠想食人隻車可以調轉黎講

明明asm2同毒魔出嚟嘅評價都係好壞參半
點撚樣全世界覺得唔好睇
睇你講野 以為自己入咗平行世界

咁係咪即係國家好
做過咩賤種事 唔公平既事
人民點撚慘食哂屎都冇問題呀？

uncle ben又死，比德又讀中學，關家姐又比綠魔殺死

美隊、iron man、black widow都消失

最有民心嘅淨返Dr.Strange, Thor , 經期,黑砲, star lord班底，跟住落嚟嘅電影都唔知仲要po幾多年

鍋物先嗰班吸引力又唔夠

gg俠都退埋mcu嘅話，mc片吸引力會進一步下跌

迪迪尼咁啫係玩鳩自己啫，定係佢覺得反正有3個hero會退出，退多個唔多

你講老鼠？

局外人食花生真係睇到大開眼界
本身都叫有睇開MCU D戲
好壞真係參半
不過見呢度D MCU FANS講到MCU拍就100%好戲SONY自己拍就100%衰咁
真係笑到甩碌

同埋明明件事係DISNEY突然唔想跟以前份約續要大啖咬，SONY作為被動個個唔想比佢咬咁大啖而唔續咁都比MCU FANS 屌無道德
究竟係咩道理，送埋間公司比你DISNEY好唔好?
成件事DISNEY就好似支那D工程咁，一開始低價接JOB做到一半見出面風向唔錯先再同你講要加價先做埋落去一樣咁無恥
講到DISNEY好似咁有道德既一係叫佢買番GG仔版權，一係無條件支援SONY 拍埋GG仔落去阿麻，咁先係為影迷既福祉著想啊
屌你老母我抄完佢個句都覺自己好羞恥，條友咁光明正大咁講得出D支那仔先講得出既野真係好勁

撐老鼠既, 不如諗下:

假如我搵你家母拍AV, 你唔拍, 因為你話有人權拒絕, 我就話你犧牲觀眾利益, 好唔道德, 係霸權主義
到你家母肯拍啦, 一套賺八千萬, 之後我搵埋柒婆+葉劉+何妖一齊拍AV, 仲免費借埋家母一齊拍, 家母既所有商品錢由我袋埋, 結果AV一出, 大受歡迎
家母既獨立電影仲由八千萬票房升做一億二千萬票房
我見到家母獨立票房高左, 就話票房五五分賬, 因為我既劇本好D, 你唔肯, 你真係好冇道德, 睇下你既電影幾時玩完

收皮啦

公平d
蜘蛛俠有份出場嘅
全部55分啦

奶迪同奶共一撚樣 滿口歪理

講到大家都知道個deal 係乜

如果真係迪迪尼要求分五五波
個鑊就一定係迪迪尼到

FuckYouDisney

Agger
條撚屌大半個PO呦緊55開好合理,我一直屌緊55開係好唔合理
突然有消息話有可能係想37開就好似搵到咩大發現咁
唔知佢依家覺得55開係唔係合理呢

利申,覺得37開都要分手就SONY都有啲責任

vulture mysterio都好撚正喎

迪9sony1都唔過份
最好就貼埋錢將GG俠送返畀迪記添啦

明架啦拍戲叻既公司做仆街野係冇問題架嘛,你認左佢咪算囉,個個都睇到你係咁既人但你就係唔認

xmen deadpool f4 驚你有牙

今次我認同你講喇triple 哥
Venom真心普通到
Asm2好撚亂，幾樣撈埋一齊

37叫做合理D
五五真係諗大左
依家個版權係邊個到?迪士尼當自己大晒?
有版權果邊會同你合作就係為利益
無利益揾鬼同你合作咩
老實講我覺得就算82都好合理
sony又唔係淨係拎個版權出黎咩都唔做
而且佢自己又唔係做唔起個IP
人地仲可以電影遊戲雙修添

不過就算去到37，好似真人版into the spider-verse咁會唔會好難計。唔知disney有冇權力插手其他spider-man電影，可能sony唔想disney染指好似spider gwen、spider-man 2099嗰啲非mcu啲角色。

不過估咁多都無用，最好兩邊傾掂數。

冇話你唔睇得wo
只係笑鳩你明明間公司個行為係仆街你就係都要講到佢好撚正義咁解咋嘛
影迷福祉喎,真係咁為影迷就買佢番黎啦,你講個陣你會唔會笑

駡sony 沒道德的不訪睇下

Stan Lee 個女今次都支持sony 喎

識揀d現代化投入感高嘅敵人做boss先
等個主角同背景設定穩定先再玩d超現實嘅

sony

痴撚線道德係相對性既
你話緊sony 唔道德時已經係assume緊disney比起sony道德啦,係到賴

咁sony只係同marvel買左拍電影個版權，所以週邊marvel袋哂好正常啫

真係唔怪得老迪可以咁狼死
睇下幾多人係對人不對事
一開始已經假定左 錯果個一定係sony先

屌 嚇死我以為佢真係死咗
我仲走去google

咁sony唔比mavel拍戲谷人氣佢點賣咁多週邊？
根本就係迪迪尼獅子開大口又咁多人唔肯接受現實

佢地唔會理架
總之迪士尼拍就一定好睇
迪士尼獅子開大口但Sony 唔接受就冇道德
完全唔關迪士尼事
係Sony 問題
係sony 仆街

追左成個post，呢一個回覆係你講咁多廢話入面最多道理嘅一個

咁撚巴閉咪買起個版權囉
同上次rdj抬價一樣總有啲傻鳩出嚟話人冇道德

所以佢完全沒回應架

就好似人地問佢
迪士尼獨佔蜘蛛俠週邊商品嘅利潤是否沒道德

佢都已讀不回架

咪同啲藍絲狗一樣 一定係香港人錯先

有報導話disney係要30%，唔係50%

有冇人諗過呢個只係宣傳手法？
兩間公司會打爛自己隻金蛋？
sony 有個版權但個世界寒寒酸酸冇乜人睇
Marvel 又冇得話事但豬豬仔又幫佢搵唔少錢

到頭黎過多幾個月咪照樣話傾掂數

蜘蛛俠最新票房10億
55分帳，姐係sony得5億
5億自己拍到得喇，洗鬼你老鼠幫手

37既話就對sony有保留
但55一定係仆街獅子開大口

又唔係就黎有新戲上,做咩要搞咁大場龍鳳

呀哥你咁似某條on9仔分身

啱呀 版權持有人冇版權㗎

Sony無spider-man 遊戲版權

btw我都想知ps4個spider-man係計落邊個到

一係一有蜘蛛俠週品利潤都五五分睇下迪士尼肯肯囉，老實講咁至算公道

到而家都冇人答到點解賣玩具又唔使分返俾Sony呢 avg出場又唔洗

都幾肯定普會員是三毛

可以每一個反對佢意見的都負評

講講下蜘蛛俠又講中共

好古怪下

Sony一早將周邊版權賣番比disney
淨係每年收一定金額既使用費
電影票房愈高 sony收到既使用費愈少

佢有版權佢唔拍都得架啦關你L事咩

又話要為觀眾又唔叫老鼠犧牲利益為觀眾
維持原本deal就得啦，以前都係咁deal宜家邊個話唔制

avengers Sony唔收又叫合理，咁叻咪3分鐘都唔俾佢出囉

明明gg係靠Sony出名，又唔係唔收得，講到好似marvel=quality咁
驚奇，xmen咪又唔上唔下半糞作，靠marvel其他片呃呃下先有咁嘅票房咋

ffh係唔錯但亦唔代表好過以前gg 12，未計市場環境，通脹相接比較扮到好似好啲咁，你睇返個陣有幾多套收得好過gg12先啦。計質素其實marvel gg評論好壞參半，為迎合marvel設定大改已經丟走一堆觀眾，幾時嚟過marvel救gg，無Sony gg有幾多人識我都好懷疑。

道德標準又係任搬，老鼠可以賺盡Sony就唔得，Sony要顧觀眾老鼠又唔洗

講到尾合作就係賺錢，唔比人賺又要叫人合作係想點，同你係人地間店度攞人條毛巾抹屎忽，抹完話會洗返乾淨，會乾淨過以前咁比返佢有乜分别。

咁到底邊個俾人擠壓緊

即係個版權Sony冇用錢買嘅 偷返嚟

Sony唔拍個版權咪自動去番marvel囉，無限reboot都會拍

我又沒指名係你
又要衝出黎

衝出黎又講粗口駡人
你eq 有幾低

合作就係要賺架啦
劇本得你老鼠出到咩
我搵個好編劇唔好，一個劇本收50%
你當拍戲得個劇本重要架，唔洗有執行劇本嘅功力

而家資本主義有版權就係咁架啦
唔俾錢買版權同人講公平？

字裡行間都睇到你覺得disney係公道過sony啦
直接幫你道出黎又唔撚認
最好笑就係你依d人,明明係又特定立場,人地幫你講出黎你又唔撚認

都係一句，reboot關你撚事咩

話佢曝左光所以龜縮左以後冇再出黎了

黎緊mcu點算
gotg同gg都開唔到
cm2條女又咁閪
thor 4又未開得住ch放緊大假

得啦得啦，縮入你老母個西度吠啦。

reboot

乜鳩都ironman，係咪未戒奶淨係鐘意機械人呀?

迷sony真係痴線
幾套垃圾可以吹到好壞參半
一套戲正常有人話好同支持係目標
而sony堆垃圾已經離譜到要用好壞參半打飛機
好似考試你以攞五十分為榮咁 cls

果條c兄真係癲得好勻循

走啦屌你老母死傻鳩
有時間幫sony幾套垃圾打j不如燒下野比你老母啦

你老母生著你呢個弱智仔真係慘
就係鐘意奶Ironman鞋底，拎佢d甲打飛機嘛

邊套正睇咪奶邊套囉
好似sony撚咁癲咩
奶垃圾

越睇條友就越膠
柒左又唔認
仲要拋例子拋到咁柒

食屎仔笑人地笑飯

做生意講合約精神,唔係講咩道德
大家唔啱key唔合作,睇唔到有咩不道德

自己想強姦人，仲話人太監，你繼續打飛機啦傻鳩。

有2條傻鳩好好笑係覺得老鼠先拍到好戲。

咪撚應就得，佢地應該日日係度J d 英雄一齊就好正個d毒撚黎。

我唔明套戲點解會咁多人插
又唔係真係咁難睇啩
我都好中意Emma同Garfield
但無論戲入面同現實已經冇得喺埋一齊
(你其實係咪冇睇第二集
第三集冇可能有Emma喎)

佢拍第三集我都唔睇了
我對佢個mj冇興趣

咁你一開始就唔好話全世界都覺得唔好睇啦
柒撚咗就轉風向 話人拎好壞參半嚟打飛機

還我Garfield

你都on撚鳩 宜家見蜘蛛俠電影咁收得 前景又好 先黎話 55分帳 冇咁易蝕本都講得出 仲好似益撚左你咁

即係你公司見今年經濟好 應該會大賺 就同你講 黎緊bonus 唔睇業績出 本來出4個月bonus 宜家唔理業績仆街都fix出兩個月俾你 你會唔會覺得間公冇問題

你睇清楚未呀
好壞參半係我笑鳩你條傻西打j咋
我幾時有認同過呀

tom holland版spidey估唔到係咁既情況下收皮

之後會順應潮流拍黑人版?

第二集根本超班，d特效靚到，人又靚。

M記拍個2套根本不知所謂，成個傻仔跟班咁。
上面就有人係咁話好睇好睇，都唔知睇咩

洗撚你認同咩
好壞參半唔撚係我9up架喎 睇返影評同埋外邊觀眾反應嘅結論嚟

你條垃圾一開始就話"全世界都覺得唔好睇"
我未駁你呢個講法錯囉
事實就無你講到咁差 你唔肯認關我撚事咩

根本兩間大公司為利益爭執,
廸士尼拍完之後又唔係免費俾人睇,
都唔知做乜係要幫住佢,因為佢拍得好睇d?
反正廸士尼大把錢一係連蜘蛛俠個ip都買返返去囉

咪撚應佢地啦，你話講賺錢，佢就講好睇。
你話sony都好睇，又會話同disney拍住上賺錢d

成個on9廢老咁

佢地係睇緊MCU 唔係睇緊蜘蛛俠 MCU是旦出套垃圾佢地一樣話好好睇

其實就算老迪冇錢分,人地肯比佢用都已經賺撚左
咁叻咪買返個版權番黎

周邊無肉食？
Amazing spiderman一年都好似有2億

根本就唔好睇，2條友係度J聯動only

總之拍咩都好，塞幾個MCU 角色入去就好睇

我係咪成世都無得睇蜘蛛仔同deadpool出現係同一個畫面入邊？

痴撚線 你公司同你講 公司今年咁賺錢都係多得老闆咋喎 唔關你班員工事 你係打工仔會唔會唔屌番間公司呀 如果你唔會屌番間公司 你真係好撚適合做奴隸

話你on9真係on9
所謂好壞參半係你自己ff同9up出黎
你搵一百個非洲未開化既人睇都比一百分啦
個銀幕上面有野跳來跳去咁刺激
總之IMDB venom套垃圾就七分都冇
諾貝爾文學獎都搵專業人士評鑑啦
講野前用下腦好冇呀
一百個非洲原著居民話好睇 一百個影評人話垃圾
咁算唔算好壞參半呀傻鳩

。啫係你憑乜話佢拍得爛，佢到而家最爛都只係amazing spider，但都有賺。而且amazing俾人話差只不過係前集拍得好期望太高，你話佢係咪真係好差又唔係。佢拍成點佢會自負盈虧架喇，我唔信賺少啲都要拍得差。

。個劇本點值咁多，利潤一部份就係比spiderman入mcu，依家係無老鼠劇本spider一樣出到戲，劇本仲要有一部分係迎合mcu而唔係spiderman戲嘅發展。為咗mcu令劇本變差呢個亦係只對老鼠有利。而呢個亦係marvel戲嘅問題，基本上marvel戲嘅獨立英雄戲無一套上到最好嘅level。

。spider man喺Sony係入過低谷，但係佢個低谷都好過超過一本嘅marvel角色，基本上只要有返個好少少嘅劇本配埋個熱潮就上到，而唔一定靠老鼠。

。5億自己做都有啦，點解要合作。合作就係要有比原本更多嘅收益呀，你估合作冇風險？風險唔單係金錢上，仲有角色喺觀眾眼中嘅角色定型，合作就係張設定權分一半出去，如果發展方向唔好，或者老鼠發展風向同Sony唔同，風險都只係Sony一個受。

。都係咁講，合作就係為左賺更多，唔係點解合作，賺盡嘅話5%都唔洗比，Sony借人去mcu互刷人氣就夠，比spider man人氣mcu換mcu人氣返spider，獨立電影自己拍，唔洗理mcu限制，自由度更高咁搵有名氣嘅人寫劇本。順住潮流人氣上，直接同marvel競爭，以spider man人氣唔會輸好多，仲可以食兩家搵dc客寸自己獨立電影，自己整universe，夠玩十年啦。

???

我唔係老鼠粉都想講句

第一集佢描寫spidey出山個原因係為咗幫uncle ben復仇緝拿兇手歸案
一開頭未成名成個仆街咁戲弄班popo真係狗到無論
試問漫畫嘅初期peter parker有咁撚賤過咩？

第二集無spidey對gwen啲演技廢到...勁多懶甜蜜嘅廢鏡頭，你依家開返嚟睇下啲眉來眼去嘅鏡頭由學校開始計起，到天台，到公園，幾多又尷尬又柒嘅鏡頭。然後作為spidey迷都知gwen會死嘅前提下，竟然喺spidey同gwen嘅情感仲未到令人覺得情深義重嘅情況下真係俾gwen去死。一個咁具劇情張力嘅劇情竟然咁樣俾人消費...

???

Amazing spiderman 連曬所有野
點都賺多過同你分5成啦 淨週邊都講緊幾億

加菲仔大戰tom hardy

互鍊春袋

定你好enjoy共產主義，enjoy自己老婆去陪其他人

咩叫益咗？ 個版權係邊個度

你類比例錯咗 老闆應該係sony,GG俠先係個員工 因為使用權喺sony度
而家係員工(GG俠)係出面同第二間公司(Disney)合作既project大賺,disney見project大賺之後就想個咬多啲project分成,sony先至唔比員工同disney合作

55 fair? 咁周邊同avg又唔照比例分？
邊個唔fair先呀大佬

傳緊重新談判
但disney點睇都係最大得益個邊

借人哋野用又有得收錢仲要屌鳩人哋條件苛刻 無賴先會撐迪共

其實你講既就係傳統問題，有人覺得應該跟漫畫，有人就覺得電影創作唔應該有焗限。

第二集感情線係講太多，但其實佢2個真係有個種好愛對方，但一齊唔到個種感覺喎? 只可以話佢犯左第三集既錯，想一次塞好多嘢落套戲度

唔講以為sony係善堂

屌sony真係痴撚線
話venom垃圾到狗也不屌咁 但人地都收8.5億
仲有周邊都應該2億起
你ffh好威呀 破11億
但如果分一半我5.5億 仲要無周邊利潤
在商言商 5.5億 vs 10億
你會揀邊個？
除非你確保蜘蛛俠黎緊票房集集拍得住avg4囉

咁樣要分一半根本係狼死到仆街
擺明係disney同影迷過唔去

迪共唔諗縮數直接買豬豬返嚟咪得

一樣嘢嘅價值係講demand supply，只要有其他人比到一個好劇本就算劇本係靈魂都唔代表值得收咁高

你唔好咁啦
我都想GG俠留係MCU
但GG俠個人氣駛撚MCU帶?

呢個post我已經分唔到真心同假膠

老鼠買Sony

好明顯點傾SONY都唔會輸啦好冇

Disney霸權抵死

咁我都係唔想老鼠為咗賺盡放棄全球觀眾利益啫

佢po頭咪講咗係因為mcu先睇gg囉 依家淨係識追住ironman條撚嚟含

純討論 no offense

我唔介意電影有創意
但扭曲peter parker個人格係不可接受
有咩可以令人知道佢就算戴唔係spiderman嘅面具都知佢係peter parker?

就係性格、人格

連呢樣都無拿捏好，點樣做一套有spiderman神髓嘅電影？咁不如真係吧night monkey咪算

sony拍帶得起咩
當年civil war有spiderman第一次出場
鬼佬戲院全場叫wor
你sony拍足咁多集人地手都未拍過

根本迪迪就好撚想拎返 但又唔想用錢買 借嚟用又要分人一半 但玩具照賣

臨有戲上先搞就太遲

望下當年第一代電影個三套咩票房先好冇
SONY帶唔起

老鼠咁撚為觀眾,咁佢應該買番spidy番黎丫嘛

借個新deal 搶埋網絡發行權

關咩事
人地興奮係因為佢重返MCU
你入場睇GG俠會唔會因為見到GG俠而好興奮要大叫啊

佢睇唔到架喇，條友盲撐，一講到咁就去番最淺果part同其他人嘈

唔買又要壓人數就真係霸權啦

拍到屎係你主觀意見

佢拍完有得讚係客觀數據，spider man最差都好人氣過一堆marvel角色

純討論，真係各人睇法，好似第一輯好似毒撚，又係一d都唔似，仲要自身射絲，但好多人都覺得好好睇。

第二輯其實某d位跟得好足，多嘢講，戰術靈活，又愛自己女人。

我自己就接受到，不過我明有d位扭得太勁，其他位幾似都有人覺得唔好。

講動作設計第二代真係一流

sony自己拍肯定又柒到爆
依家D人習慣左睇GG同MCU既英雄互動,得返GG一個真係少左好多興趣

各花各入眼
多謝巴打和氣討論

興奮係因為佢重返MCU
咪即係marvel carry緊套spiderman囉
點解sony拍既垃圾冇人叫
因為佢比唔到佢feel人囉
好啦唔講feel啦 講評分
sony嗰堆 拍咁多得一套過到七分咋陰公
邊個帶起個風 唔洗講啦下話咁都仲有得拗

屌 仲係度講緊sony拍成點
講緊迪共做生意手法仆街呀
拍成點係sony問題 唔代表迪共可以因為佢拍得唔好就可以分人一半 唔好講咩55 37

本身係0.5/95 你答應咗呢個deal先借俾你用

條on9就係好鐘意拉落去disney拍得好所以比佢拍係應份,依個邏輯錯到仆街

有道理真係唔怕傾，大家都係想睇好戲
係接受唔到d人一味要大結合，又講唔出單飛有咩唔好。

跟住又會拉去講話第一代唔跟原著

難得有人幫Sony
喺玩具gp話迪士尼仆街即刻俾人屌到上天花

興奮唔係正正反映spider本身人氣咩，又唔見其他新角色出嚟會興奮話marvel救返舊角色

係IOS以外既post見到CHOK人

之後MCU D電影蜘蛛俠肯定做主角
唔只係果所謂6-7分鐘戲份
Sony應該收3成票房先岩,
如果唔係會顯得Disney好唔道德

Uncle Ben 又要再出場

有能力買但唔買 又要霸人哋收入 邊個賤啲

其實冇咁多主觀意見
文學藝術野係由專業人仕評
係垃圾就係垃圾
都係個句
一百個非洲原著民話好睇
一百個影評人話垃圾
咁算唔算好壞參半 各花入各眼?
當然你可以死頂話係既 不過冇說服力囉

問題係文戲個面除左個名之外你話佢唔係Peter Parker其實都冇問題呢可以話
佢蜘蛛俠個邊做得好好
但Peter Parker個邊就真係除左拍拖我完全講唔出有咩好

入職玩probation既話contract都寫撚到明啦

你訓撚醒未
乜撚野marvel carry緊spiderman
spiderman重返marvel會有咁多人興奮就正正係因為spiderman本身個價值極高
係到死拗 老作d on9邏輯出黎

而家個情況
d人歡呼咪就係marvel救返舊角色囉
陰公到要救呀 你諗下之前拍成點

你本身5000蚊 過咗叫價5萬？你叫俾我睇

依家最新係再傾緊啊

其實兩邊都係老闆 合作關係 只不過用打工仔心態等你條hihi易理解d 就算當你掉撚番轉Sony係老闆又好 乜7都好 都唔會咁on9 講”收得都係因為我” 呢d咁on9既說話 明未呀叻仔？

佢本身英雄電影製作就係對住觀眾喜好入架啦
成個marvel都係咁

你都係睇翻文學戲好啲

論分數
又係marvel拍既高d
學你地sony撚論票房
又係marvel拍既多d
咁都唔係marvel carry緊spiderman呀
你諗下自己有咩point先講野啦
夠唔夠你d邏輯on9

依家大家deal好哂先簽約, 你講乜鳩probate呀
再講你probation收5萬人工, 過左probate就叫公司加到50萬人工,
make 唔make sense?
你個弱智現實生活過左probate有無叫公司加你10倍人工?
無就收皮啦

英雄電影一樣有英雄電影影評計分

全世界都屌緊你，你就潛啦，d邏輯錯撚哂

唔係幫sony 純粹係有啲人見高就拜

個問題係拍得好唔好 同個版權歸邊個係冇關係
佢買咗 拍得唔好 係有問題

唔代表有人借嚟拍得好過佢
就可以拎人一半收入

啫係你話緊marvel太廢救唔倒spiderman以外其他角色
所以冇人興奮

姐係你可以一過就叫高十倍人工

carry d乜鳩
其實你有冇腦
蜘蛛俠呢個品牌要咩人carry啊?
環球影城可以獨立有個區叫蜘蛛俠,想問下mcu有邊隻獨立英雄可以出到一個區?

又偷換概念?
歡呼係代表全世界都想spiderman入返去mcu呀

個弱智試下見工同HR講.
真係笑撚到痴線

差成10年唔計通脹，市場大細，潮流風氣直接比較
你攞番你十年前人工好唔好

講完一樣
比人駁到啞鳩左就問人有冇腦
環球影城夠冇ironman啦
係咪代表佢地人氣不及芝麻街呀
成個樂園都係芝麻街呀

笑撚左
唔係MCU會帶得起spiderman

CIVIL WAR就係spiderman先多左咁多人睇

咪係囉,仲有如果咁本事一係買返個ip,
一係唔用個ip拍其他野,但照大賣咁咪唔洗睇人臉色囉

分數都有通脹計?
死頂完未

全世界想spiderman出現咪代表佢本身有人氣囉
垃圾出然幾時有人歡呼過

咁之前sony拍又唔見咁多人開心?

咁你計咗呢10年cg技術進步未
差成十年都冇好過就死得啦

係咁講carry carry

如果係marvel carry spiderman
點解要特登係CW借佢返嚟做特別嘉賓
之後仲要同sony傾0.5呢個deal?

Spiderman本身人氣就超高

你咪撚on9啦p牌仔
大把戲二十年前既都好高分
batman 0幾年已經9分啦
唔係出黎柒啦

人地唔借GG俾你
連civil war都冇得睇啦
仲要食埋人地隻車

玩具gp d人又屌呢樣嗰樣
又話好鍾意荷蘭仔
我自己覺得最冇特色就係佢
我連佢做乜突然就鍾意mj都唔知
仲可以做IM接班人

駁乜鳩姐
係到死雞撐飯蓋
環球影城冇ironman,因為spiderman個品牌同人氣真係高過ironman
一個咁既品牌要人救?
係到比人屌左成日你唔攰架咩

佢地有冇諗過
呢份咁有不平等條約FEEL既野
迪迪尼都肯簽係咩原因

一樣多有人開心你唔知啫

你分清楚邊個屌邊個未
我好似個正常人同緊個弱智仔講野咁
spiderman人氣高過ironman?
你迷sony都唔係咁痴線下話大佬

係呀 迪士尼一定賺得最多

直頭唔會見到im

係有料就唔使靠spider man啦
仲有咁多英雄 咁執著一個？

如果開緊六合彩,
身邊有條友張飛已經連中左頭4個字,
我可唔可以俾$5去同佢夾份買果張飛?

事實都未認清就出黎學人鳩嗡
覺得屌鳩你就係sony撚
我都話我都想spiderman留係mcu
不過你呢條柒頭講埋d傻鳩柒野要比人屌返幾十頁就肯撚柒定

咁你咪攬著個Batman自high囉
你睇睇依家Batman去咗邊
自己搵例子證明個分廢嘅

0.5都簽 擺到明一定要借到嚟用

明明SPIDEY入番MCU係WINWIN局面都可以比班MCU粉講到係MCU帶挈SPIDEY，無MCU SPIDEY收得皮咁
同支那口交部一樣指鹿為馬功夫真係有番咁上下
SPIDEY唔撚入你MCU電影都大把動畫遊戲可以出，一撚樣大把人買啦

佢地唔係冇諗過
係不願承認,同老共一樣
大家知佢地講緊大話,佢地都知自己講緊大話,不過係要繼續講,吹咩

你鳩嗡唔緊要
又鳩嗡又大聲真係好肉酸
係環球影城出現就代表人氣高
你自己會唔會笑返自己d point
你答我先啦 芝麻街係咪高人氣過ironman呀
佢環球影城都有個獨立區

我淨係見你吹到得marvel寫到劇本喎

好難同你個弱智講野
知識水平唔同
你話十年前既spiderman低分係因為cg問題
我答你十年前既batman一樣高分 同科技無關
你叫我睇下而家既batman
你知唔知自己up緊乜....

好快有得睇
上年有隻單拖蜘蛛俠game
下年有avengers game
睇下邊邊銷量好d囉
仲有wo,蜘蛛俠係單拖鬥你成個avengers

marvel係咁carry嘅
sony晨早跪咗啦
而家喺到隊晒啲功勞比老鼠

芝麻街係日本人氣高過IM又好撚出奇咩

你訓撚醒未姐其實...
你唔好以為d野比小朋友睇就冇價值啦
你咪問下多人識ironman d定芝麻街多d囉
一個品牌要慢慢浸出黎架
蜘蛛俠一直係一線儲左幾十年fans,ironman先係呢十年上一線
仲好意思同蜘蛛俠比

你係邊度睇到spider man人氣係低

迪士尼呢d仆街真係搞屎棍

btw, #BoycottMulan

咁黑豹係非洲都高人氣過米奇老鼠啦
而家梗係比較全世界啦...
唔好出黎講廢話好冇呀

溝左了

game , multiverse都有排玩

條友簡直同中共一撚樣
收番香港之後話要不是中國香港早就完蛋了
咁撚威咪唔好收囉

又偷換概念
我問佢spiderman人氣高過ironman?
你又問返點解我話spiderman低人氣低

大佬你地一個二個都唔識字咁點討論呀

CHOK巴咁好氣

咁點解咁執著一個spider man 因為受歡迎囉
如果冇用點解要爭

ironman 同 芝麻街
我諗應該成個post得你話 芝麻街人氣高d
其實環球影城係睇個作品電影咩公司
同人氣無關
唔通大白鯊又好高人氣咩
兒登真係兒登
咁都仲有得死頂落去

就講全球都好多人鍾意啦
幾十年前既卡通賣到而家長賣長有
你係hero 迷鐘意就im姐
而家全世界都係hero 迷咩
完全唔覺得芝麻街人氣高過im有咩問題

冇話過spiderman冇用喎ching
不如你睇返上面講咩先

Sony好難唔reboot

我迷spiderman 唔係撐sony

btw因為spiderman受歡迎先會有爭嚟爭去嘅局面

如果佢冇用點解要傾呢啲deal 又要咁緊張擺佢入mcu

咁可有可無嘅話根本0.5都唔使簽

反正最蝕都係mcu

講reboot大師,sony就真係第一

咁一單還一單
同佢講係環球影城出現=人氣高
完係無關

DC先係

兜完未姐 係咪iron man受歡迎過spider man?

擺明啦下話呢個
兜咩?

我都係迷spidey
明明spidey入mcu係互惠合作,依家首先破壞個合作關係既人係disney都可以比人話sony唔道德,係鄧sony唔抵

比埋你睇
美國計算公司 唔係我吹出黎
唔好再成日你地覺得你地覺得
全部都意識流冇數據冇point真係傾得辛苦

真係ON9到爆
係得果到出現都唔算人氣高咁即係點
即係環球影城特登搵D人氣唔高既野黎賺錢?
定又係環球影城CARRY起呢D品牌

弱智真係冇撚得救

佢係到打稻草人
覺得屌佢既就係撐sony
唔知道其實純粹係佢自己講D野無腦兼白痴

咦
咁原來黑豹仲有人氣過IRONMAN
早知應該搵黑豹最尾啪手指啦,觀眾實喊到仆街

你都係走去ff含撚吧啦
係環球影城唔代表高人氣
只係代表係佢電影旗下
你不如估下環球影城
佢想要avengers定要大白鯊
梗係avengers啦
不過唔係佢旗下呀 on9
唔夠講冇point就走啦

你問下全美國囉on9
關我鳩呀
無point就返入老母個西囉

乜你終於都知自己咩料
成個avengers先夠頂一個spiderman既品牌
都仲好意思話係mcu carry
乖啦,暑假就完,返去做功課啦
spiderman紅果陣你係咪未出世啊

知啦知啦
柒撚到自己貼完所謂數據出黎然後比人用黎打返自己一巴
見到你都覺得慘

走啦 你已經語無倫次啦
小學雞同人死拗咁
好心我貼曬數字你就收嗲啦
一係自己勤力少少上google scholar揾

綠魔又要出返黎, 蜘蛛仔又變返窮撚

撐警大會啱晒佢哋去

呢到得你一隻小學雞
問你啊,係咪黑豹又高人氣過IRONMAN
賺錢過IRONMAN啊?
柒完就縮返落老母西到啦

美國咁多黑人
係又有咩出奇
張圖講明ironman當地人氣高過Spiderman啊
好心啦
揾曬數據比你睇仲撐
一係你搵張篇文証明spiderman高人氣囉
又冇point又柒住唔肯走

9up都唔緊要
人地搵曬數據比你都唔認柒
死頂先肉酸
好心啦 成日你覺得
不如你覺得你老母高人氣過ironman啦

好多人叫佢縮，都係要突個頭出黎

好多人係因為兒登多冇point又死頂唔走既小學雞啫

唉本來以為蜘蛛俠個劇情漸入佳境了，點知突然黎一獲，不過諗諗下都好既，重拍應該都仲呃到我入場睇。但真係會唔會引到我睇第二集就真係要靠又重拍後第一集既故事了。畢竟學樓上某巴打話，一年咁多英雄，都無謂睇個同其他英雄冇聯繫的英雄電影。
其實以前真係好鍾意蜘蛛俠，但第二代搞到咁......第三代又變左im 手下咁......都唔知點支持落去。

得啦知啦,柒完就收皮啦

嘈完未呀

又有計傾喇嘈

係井底唔肯出嚟睇下個世界

係咪我要求低

覺得amazing Spider-Man 系列幾好睇

想問下 d 人係屌咩多

呢個post好多人都痴線
真金白銀買個版權返黎
變左做人地唔肯讓步/死攬版權

上網睇完
其實上面幅圖
主要係跟番電影票房收入再計算番個角色值幾多錢
其中仲要計埋演員既加成
幅圖代表既只係Holland 扮演既spidey 值呢個value
同im相比
Im最吸引人既係Robert downey
而spidey 吸引人睇既係 spidey 本身
如果單純從角色人氣上比較
Im真係拍馬都追唔上spidey
當然你可能又話我spin 、將d野拆開黎講
但係spidey 呢個ip牽涉既唔淨係得最近兩套電影，由漫畫開始，到sony時期5套spidey 電影，仲有動畫同遊戲，佢累積既人氣比Im高真係好正常，佢既商業價值唔會淨係上圖估算咁少
所以點解Sony 聽到Disney 大咬50％採佢都傻
同埋上番外國d hero ranking 睇下
不嬲咁多年marvel 最受歡迎既都係spidey
(如果你要話個d網無公信力無可信性我都吹唔漲）

通常話感情位太多，劇情鬆散, 敵人太多變走馬看花

不過我都覺得幾好睇

痴撚線 講到好似sony幫marvel 拍咁

佢logic就好似
本身A開鋪做生意 個鋪就中規中矩 尚算過得去
但隔離B生意好就想A割半間鋪比佢
仲要唔可以收返佢貴租 仲要你謝佢幫手帶動人流

Transformers4 5夠高票房，係咪代表transformers 唔係爛片
同埋有報導話50/50係fake ，disney要30%，Sony 自己拍未必賺得多過同disney 合作

唔好講咁多 在商言商
10億vs5.5億你揀邊個

佢肯買都要Sony 肯賣

計埋time cost，同埋門面問題，Sony攬炒係岩數

Emma stone死果幕拍得好靚
仲有pov盪黎盪去

咁多代，Amazing個代d動作最靚，男女主都靚可惜腰斬。

Sony無spider-man隻game版權

Andrew Garfield

Sally Field

未睇endgame 之前都有預感係最後一次
睇完見到
Thor變左死肥仔
Dr strange 玩水
Hulk變左搞笑角色
CA IM唔拍
得番荷蘭仔叫做好睇啲，好啦加陣蜘蛛俠都無埋
得番一堆政治正確黑人女權同性戀diversity俠
MCU真係係咁先

頂盡遲下去睇 Hawkeye 同 black widow 前轉，scarlet witch都可以考慮下

呢個情況係你假設spider-man唔係mcu 都有10億收，事實係收入最高兩套spider-man都係mcu拍，而5.5億係你50/50分帳計出嚟，50/50係fake嘅，所以你呢個option從來都唔存在

對好多fans黎講
無論上一集拍得有幾柒佢地都係會再去睇下一集

你舉嘅transformer，同star war 就係好例子

如果Sony 拍，肯定又叫uncle ben死多幾次

我用你地屌到仆街既amazing spiderman同venom兩套黎計
2套分別7同8億以上加埋週邊賺果啲仲唔10億？
Btw 大部分傳媒都講緊5成 你又話假
憑咩又覺得你自己講7/3係真？

有留意美漫就知spidey一定高人氣過Ironman啦
攞票房做排名又唔拎漫畫動畫講
咁你不如淨係比演員算啦
rdj一定出名過tom holland架

咪同啲人笑燒山一樣
次次人哋開會佢都坐隔離聽

週邊野版權已經賣咗，邊到計到10億，就算有，邊到睇到週邊野有3億收入
大部分news更新後都係話30%，link上面都有貼，唔係我自己講

咁Marvel 入面蜘蛛俠係賣座之一，Iron Man 紅多少同演員有關。

如果廸士尼包底有十億，55 分就有可能傾得成。

迪士尼的蜘蛛人周邊玩具銷量，會隨電影票房起伏。據市調機構NPD Group資料，《蜘蛛人2》（Spider-Man 2）2004年上映後，美國蜘蛛人系列玩具年營收3.85億美元，2014年的《蜘蛛人驚奇再起2》賣座不理想，周邊玩具年營收跌到2億美元。

唔同marvel合作就自己袋曬點唔10億？
而且人地更新30%係講緊再傾新條件
佢之前係大咬一開開50%

咁個玩具版權唔係Sony呀

當初係講2間公司一切出